既然大家都有潔癖，咁現況未必唔係最好

反正個個有潔癖
個期望就應該係維持現狀
no pain no gain
大家都無謂宜依俄俄
而香港會慢慢byebye